15號380黃子華換飛 換7/24/25號

原價位 或貴價位加錢換
想換7/24/25號先
無既12/16/23號都可以

幾多張？

2張連位

400幫你要左佢

有兩張7號$380連位可換

留tg???

仲有冇？
我有兩張24/7 $680

要睇世界杯
不了

有呀 係咪可以呀380？

問問個fd先，等等

個fd唔得

Tg:iffklm

我有兩張15號 380連位
你換唔換

巴打有冇興趣回380 都係24號 2連位
Tg:

求換
有兩張 24號 連位 $380
想換
兩張 星期六/日
連位 $280/$380/$480 (補差價)

我有24/7 380
要嘅tg 我

我有四連位
24/7 第二行
Tg: anothern